屌晒你地老母廢閪香港人

口講點嬲點嬲，返現實世界就做順民，屌你地老母出街個罩都係唔敢，怕咩俾人拉
邊撚柒個唔怕俾人拉呀人地一埋毛都未出齊既𡃁仔都戴罩返學，反觀大人，一個都唔見
屌你地老母淨係識助養，課幾多都冇撚用啦，淨係俾錢，而唔將抗爭帶入生活，你地同推班𡃁仔去送新屋嶺冇撚分別，係你地送班𡃁仔俾狗屌
蒙面法係唔俾我地遊行集會戴嘢，日常生活狗只係有權叫你除罩望下你，冇權拉你，你唔舒服係有權戴罩
清楚未呀豬閪

推埋十月二十要出嚟

推撚到你地睇，成個社會都運作到，點叫中共含

負你老母評咩